識揸巴士既人入嚟 有野請戈

想學下揸巴士

凡係見到有巴士停左係路邊冇晒人 吉爆晒啲車太佢 thanks!

好似要拍卡先開到車

相信任何車無左倒後鏡都好麻煩，首先唔可以轉線。

九巴係要拍卡

想問關咩事 我問緊倒後鏡重要性喎
吉車呔會搞到d車行唔到 我唔會咁做

吉爆嗰位應該會被彈開重傷

我想做巴士司機服務大眾
私家車買唔起 不了

係 次次逼爆車 司機都話唔好遮到倒後鏡

有渣車都知要睇啦
唔係裝黎把撚呀

呢個我都試過 心諗倒後鏡係咪真係咁重要
會唔肯開車

咁我唔識揸車
好奇問下啫

借位

今日警察攻入教堂打人
NY Times 記者rt 左
推畀國際知！！！
rt + like + reply

更多嘅link可以去 @TwitterHelpBot

想學下野

咪撚坐司機位啦on9

MK坐緊司機位都得閒上黎問

可唔可以stick to 噴玻璃就算

冇坐過司機位

睇唔到後鏡同前面好危險，車長唔會行車，要擺低部車等工程部處理
所以千祈唔好塗污兩邊後鏡
尤其左邊個塊後鏡，右邊都仲可以申個頭出去睇路cut線，左鏡真係睇條毛

明白 咁倒後鏡都真係幾重要

ON9冇咁易爆
同埋爆左太近會傷到自己

啲呔氣咀好弱，唔好剪斷佢/篤斷中間條芯
尤其頭呔，頭呔無氣行車好危險，好難攞軚
同埋分分鐘會行到著火
真係唔好咁做

認真答
左右倒後鏡用黎睇邊線攞位
咁大架車要靠埋一邊先安全
仲有轉線就更加會用到喇
所以千祈唔好搞倒後鏡